我想搵Wilson Chiu

你地識唔識一個叫Wilson Chiu既人呢

佢之前讀樹大

出處係邊個post

古巨基我就識

好型

好似曼迷黎
見佢開咁多曼po

全體獌迷心聲：我愛MMA呀屌你

所以咪話猁迷溝死女

靚仔過波台9成人

波台吳業坤

Wilson Chiu有望成為收規華

真

Wilson係柒啫
華哥係仆街仔

咁靚仔都要上連登24 hrs 9up

佢衰咩

得罪我地暴迷

有無懶人包睇下發生咩事

呢個唔係古巨基咩....

上面有link la

唔明點解條on9要笠水，佢靚仔過95.8%波台手足啦

呢個真

越靚仔先會越顧形象

臭猁狗係要一齊柒

我係佢就上返水笑鳩曼狗班毒撚

已經比海水沖走左
I miss you Wilson

其實幾靚仔

笑到仆街

Wilson where're you I'm sorry

仲有4.2係邊個

因為佢開過post講過自己戴綠帽

唔講咁多，有42個

仲要做EY ,成功人士黎

五月天個post點起到？淨係見到lihkgbrowndust1

真 ... 做幾年有幾萬，咁靚仔咁成功唔明點解都要笠水

有冇我份

Wilson chiu好靚仔

係我

好撚靚仔阿

屌你讀樹大點做EY
可能係做boy咋

7少陣, 你唔比佢讀左其他野既

[有圖] 波 台 著 名 會 員 大 起 底 !!

#213

講真 咁型仔唔使笠水啦

diu 米貼

比我就即刻改埋會員名用真名上連登

有冇女tg你

食左兩個了

因為佢內在（上嚟連登唔洗理形像）同外表實在差太多

點知係佢

Wilson好撚柒

算啦 其實已經唔知你真定假

除左放針我冇句真

打錯 係假

又諗起上次見到個手足回post
原來係巴士膠

點解猁迷咁鍾意自爆

利迷好多靚仔

突然見到個識既人比人起底真係好神奇

more

同我比收皮啦

你入兩球幾屈

搵左佢兩日都冇消息
有啲擔心wilson

上水未

你班仆街曼迷 輸波輸撚到 周圍起人底

周圍
贏波贏到又咒人又笑人空難又點呀
你老死陣亡你係咪好能傷心

我們要不要來

點睇我雖然黑左少少但都幾型？

你咪撚再貼相我驚告你

邊條賤種狗？
Block 左見唔到

做架兩？

ching黑框幾有書卷味道

都係一件日日出post幾個反獌同成日mon 曼post嘅撚樣

Wilson Chiu 駿軒呢？

對唔勁唔廢既人黎講，big4真係最好選擇

#102 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出左波台都叫執骨
係咪你收左佢做徒弟

讀樹大英文都勁到咁

Wilson 做咩上埋 secret 呀？？？

講公司壞話都有

ching係咪你爆料

邊度講公司壞話？

對唔勁唔廢既人黎講，big4真係最好選擇

今次全行都識Wilson了？

唔係啦 同行姐 都係睇同一個secret

慘，公司所有唔勁唔廢既人都笑鳩佢

More